侵侵中左武肺 = 好大機會戰爭

中左武肺絕對係對選情不利
講話有同情票係on9 損失既票一定多過同情
贏選舉更難既情況下
發動戰爭 做戰時總統更加會被採納 呢個一直都係option 之一

主戰既鷹派本身已經存在白宮
加上白宮中晒招
保家衛國 消滅敵人既諗法會更加強

不服來辯

午餐肉ready

美國人都唔BUY佢,點會為左佢打仗

民主派一定唔批准打仗同香港民主派一樣專出賣市民

唔知連登仔日日打飛機做乜,到時輸左個個又扮哂好震驚